請求連仔立即保護所有會員

1: 容許現有會員更改email地址做非香港ISP email
特別如果你喺香港更加一定要做
好多人驚你俾国安捉咗你本人/家人而需要交出連登成個database嘅資料
所以你必須要有相應行動防止呢件事發生

2: 如果你已經移民出國，可以全面人手批核新帳號申請
每人可以免費申請第一個帳號，申請帳號需要KYC
開分身需要交分身費用
輕微違規被封禁會員可以限期內交罰款解鎖帳號了事

3: 禁止香港IP上連登，強制要求香港人使用VPN上連登
你懂的

第一個pt真係重點

連登好似冇直接儲email

你登入帳號咪你email....

連登個database有呀
唔可以掉以輕心

第2點係防蚑那狗大量開分身
第3點係防戇鳩藍屍
仲有
4: 登入唔好再強制用email

Support

push

有事嘅話所以大專學生收晒皮 真係ip都唔洗check

推

hash function
密碼一定係hash, login 唔知

login 改用login user name就得, 出post就用nickname

容許非P牌限時內改一次email, 先發rename email 去isp email, 再link 去改新email confirm

以後login後都見唔到email, 要用login user name 去recover account先會係新email box收到recover email

要copy個database走嘅話無理由仲未copy話吓

連登係近乎實名登記的，用VPN只會令你更成為目標

你search下連登大股東係邊個

連仔唔做你吹得佢脹呀？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

即係你吹佢唔脹，咁你繼續吠啦，吠夠5001就開第二集，知道嗎？

老鳳嘅品種係鳳凰，同你完全唔同品種
老鳳只係識得鏘聲鳴叫，唔似你咁識吠
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

哦，咁你吠完，連仔有冇立即保護所有會員？

認同老鳳